[趣味1q題第二波]一樣睇死你地冇人可以3頁內秒到

唔好話我睇小你地，但3頁內秒到嘅，我直播切j又點話呀？

第一波精彩回顧，連登仔全軍覆沒 ：

算鳩數啦

太陽

秒

正確答案

光頭

你叫樓主點算

對唔住各位大佬，可唔可以放過小弟

唔得 快切

切啦

切啦屌你

都叫左你唔好搞咁多野喇切喇

Get唔明